屌奶星renci真係好撚大波

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

who

renci

但係個樣........

唔化妝唔得

好脫俗

讀cccu 扮讀city u

個男主持好靚仔

可惜腳短又粗

你個名

中性打扮真唔掂

我可以

thor 好鍾意佢對腳，夠粗

不知幾撚掂

Gay

扮脫俗文青
但同張振朗一齊
演技未到家

昨日，我菲律賓工人。。 。

波一定正，樣唔係唔靚，但唔係我杯茶
但有得屌都屌

Who